msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hyper-cache\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-21 12:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-21 12:37+0800\n"
"Last-Translator: 逍遥乐汉化 <luoxiao123@outlook.com>\n"
"Language-Team: 逍遥乐汉化 <luoxiao123@outlook.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e;_n:1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../options.php:70
msgid "Options saved. If you changes any of the bypasses empty the cache."
msgstr "选项已保存。你的任何改变会绕过清空缓存。"

#: ../options.php:83
msgid "The cache folder has been cleaned."
msgstr "缓存文件夹已被清空。"

#: ../options.php:130
msgid "Cache size"
msgstr "缓存大小"

#: ../options.php:259
msgid "Clean the whole cache"
msgstr "清空所有缓存"

#: ../options.php:260
msgid "Clean home and archives"
msgstr "清空首页和归档"

#: ../options.php:261
msgid "Compute the cache size"
msgstr "计算缓存大小"

#: ../options.php:262
msgid "Import old options"
msgstr "导入以前的选项"

#: ../options.php:267
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../options.php:268
msgid "Bypasses"
msgstr "绕过"

#: ../options.php:269
msgid "Mobile"
msgstr "移动设备"

#: ../options.php:286
msgid "Cached pages will be valid for"
msgstr "缓存的页面将是有效的"

#: ../options.php:289
msgid "0 means forever."
msgstr "0 表示永久。"

#: ../options.php:293
msgid "Enable compression"
msgstr "启用压缩"

#: ../options.php:314
msgid "Cache folder"
msgstr "缓存文件夹"

#: ../options.php:325
msgid "Next autoclean will run in"
msgstr "接下来自动清除将运行在"

#: ../options.php:334
msgid "Allow browser caching"
msgstr "允许浏览器缓存"

#: ../options.php:350
msgid "HTTPS separated cache"
msgstr "HTTPS分开缓存"

#: ../options.php:367
msgid "Do not cache the home page"
msgstr "不要缓存首页"

#: ../options.php:376
msgid "Do not cache the \"404 - Not found\" page"
msgstr "不要缓存 \"404 - 未发现\" 页面"

#: ../options.php:386
msgid "Do not cache the blog main feeds"
msgstr "不要缓存博客主要Feed订阅"

#: ../options.php:396
msgid "Do not cache single post comment feed"
msgstr "不要缓存单个文章评论feed订阅"

#: ../options.php:407
msgid "Exact URIs to bypass"
msgstr "绕过精确的URI"

#: ../options.php:409 ../options.php:423 ../options.php:437 ../options.php:448
#: ../options.php:460
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../options.php:412 ../options.php:426 ../options.php:440 ../options.php:451
#: ../options.php:517
msgid "One per line"
msgstr "每行一个"

#: ../options.php:421
msgid "(Starting with) URIs to bypass"
msgstr "绕过一开始的URI"

#: ../options.php:435
msgid "Cookies to bypass"
msgstr "绕过Cookies"

#: ../options.php:446
msgid "Agents to bypass"
msgstr "绕过代理"

#: ../options.php:458
msgid "Don't serve cached pages to comment authors"
msgstr "不要缓存评论作者页面"

#: ../options.php:472
msgid "Reject posts older than"
msgstr "拒绝旧的文章"

#: ../options.php:487
msgid "Working mode"
msgstr "工作模式"

#: ../options.php:496
msgid "Mobile theme"
msgstr "移动主题"

#: ../options.php:512
msgid "Mobile user agents"
msgstr "移动用户代理（user agents）"

#: ../options.php:530
msgid "Save"
msgstr "保存"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, Image Watermark plugin requires at least PHP 5.0 and WP 3.5 or "
#~ "higher."
#~ msgstr "对不起，图片水印插件需要至少PHP 5.0和W P3.5或更高版本。"

#~ msgid ""
#~ "Watermark could not be applied to selected files or no valid images "
#~ "(JPEG, PNG) were selected."
#~ msgstr "水印不能被应用到选定的文件或者没有有效的图像（JPEG，PNG）被选定。"

#~ msgid "Skipped files"
#~ msgstr "跳过的文件"

#~ msgid "Watermark was succesfully applied to 1 image."
#~ msgid_plural "Watermark was succesfully applied to %s images."
#~ msgstr[0] "水印被成功地应用到1个图像。"
#~ msgstr[1] "水印被成功地应用到%s个图像。"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Apply watermark"
#~ msgstr "添加水印"

#~ msgid "Select watermark"
#~ msgstr "选择水印"

#~ msgid "Original size"
#~ msgstr "原稿尺寸"

#~ msgid "Watermak has not been selected yet."
#~ msgstr "水印没有被选中。"

#~ msgid "This image is not supported as watermark. Use JPEG, PNG or GIF."
#~ msgstr "此图片是不支持的水印。只能使用JPEG，PNG或GIF格式的图像。"

#~ msgid "Add watermark"
#~ msgstr "添加水印"

#~ msgid "Are you sure you want to reset settings to defaults?"
#~ msgstr "您确定要重置设置为默认值？"

#~ msgid "Image Watermark Options"
#~ msgstr "图像水印选项"

#~ msgid "Watermark"
#~ msgstr "水印"

#~ msgid "Image Watermark will not work properly without GD PHP extension."
#~ msgstr "没有GD PHP扩展图像水印将无法正常工作。"

#~ msgid "Settings saved."
#~ msgstr "设置已保存。"

#~ msgid "Settings restored to defaults."
#~ msgstr "设置已恢复到默认值。"

#~ msgid ""
#~ "Watermark will not be applied when <b>watermark image is not set</b>."
#~ msgstr "当<b>水印图像没有设置</b>水印将不会被应用。"

#~ msgid ""
#~ "Watermark will not be applied when <b>no image sizes are selected</b>."
#~ msgstr "当<b>无图像尺寸被选择</b>水印将不会被应用。"

#~ msgid ""
#~ "Watermark will not be applied while frontend image upload if <b>watermark "
#~ "image is not set</b>."
#~ msgstr "如果<b>水印图像没有设置</b>，而前端图像上传,水印将不会被应用。"

#~ msgid ""
#~ "Watermark will not be applied while frontend image upload if <b>no image "
#~ "sizes are selected</b>."
#~ msgstr "如果<b>没有图像尺寸被选择</b>，而前端图像上传,水印将不会被应用。"

#~ msgid "Image Watermark Settings"
#~ msgstr "图像水印设置"

#~ msgid "Image Watermark"
#~ msgstr "图像水印"

#~ msgid "Need support?"
#~ msgstr "需要支持吗？"

#~ msgid ""
#~ "If you are having problems with this plugin, please talk about them in the"
#~ msgstr ""
#~ "更多汉化主题和汉化插件请关注逍遥乐汉化-逍遥乐IT博客：<a href=\"http://www."
#~ "luoxiao123.cn\">逍遥乐汉化</a><br>如果您有这个插件的任何问题，告诉在"

#~ msgid "Support forum"
#~ msgstr "支持论坛"

#~ msgid "Do you like this plugin?"
#~ msgstr "你喜欢这个插件？"

#~ msgid "Rate it 5"
#~ msgstr "评分5"

#~ msgid "on WordPress.org"
#~ msgstr ""
#~ "在 WordPress.org<br>如果你有更多汉化问题请访问逍遥乐汉化：<a href="
#~ "\"http://www.luoxiao123.cn\">逍遥乐汉化</a>"

#~ msgid "Blog about it & link to the"
#~ msgstr "在博客添加关于它的链接"

#~ msgid "plugin page"
#~ msgstr "插件页面"

#~ msgid "Check out our other"
#~ msgstr "看看我们的其他"

#~ msgid "WordPress plugins"
#~ msgstr "WordPress插件"

#~ msgid "Created by"
#~ msgstr "创建者"

#~ msgid "Automatic watermarking"
#~ msgstr "自动添加水印"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "开启"

#~ msgid "off"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Enable or disable watermark for uploaded images."
#~ msgstr "对上传的图片启用或禁用水印。"

#~ msgid "Manual watermarking"
#~ msgstr "手动添加水印"

#~ msgid ""
#~ "Enable or disable Apply Watermark option for images in Media Library."
#~ msgstr "启用或禁用添加水印到媒体库中的图像。"

#~ msgid "Enable watermark for"
#~ msgstr "启用水印"

#~ msgid ""
#~ "Check image sizes on which watermark should appear.<br /"
#~ "><strong>IMPORTANT:</strong> checking full size is NOT recommended as "
#~ "it's the original image. You may need it later - for removing or changing "
#~ "watermark, image sizes regeneration or any other image manipulations. Use "
#~ "it only if you know what you are doing."
#~ msgstr ""
#~ "选择水印应该出现的图像尺寸<br /><strong>重要提示：</strong> 不推荐选择全尺"
#~ "寸，因为它是原始图像。你以后可能会需要它 - 去除或改变水印，图像尺寸再生或"
#~ "任何其他图像操作，使用它只有当你知道你在做什么。"

#~ msgid "everywhere"
#~ msgstr "所有位置"

#~ msgid "on selected post types only"
#~ msgstr "只在选择的文章类型"

#~ msgid ""
#~ "Check custom post types on which watermark should be applied to uploaded "
#~ "images."
#~ msgstr "选择其中的水印应适用于自定义文章类型上传的图片。"

#~ msgid "Automatic frontend watermarking"
#~ msgstr "自动前端水印"

#~ msgid ""
#~ "Enable or disable watermark for frontend image uploading. (uploading "
#~ "script is not included, but you may use a plugin or custom code). "
#~ "<strong>Notice:</strong> This functionality works only if uploaded images "
#~ "are processed using WordPress native upload methods."
#~ msgstr ""
#~ "启用或禁用水印前端上传图像。 （上传脚本是不包括在内，但你可以使用一个插件"
#~ "或自定义代码）。 <strong>注意：</strong>此功能只有当上传的图片都使用"
#~ "WordPress本地上传方法处理才能实现。"

#~ msgid "Plugin deactivation"
#~ msgstr "停用插件"

#~ msgid "Delete all database settings on plugin deactivation."
#~ msgstr "停用插件时删除所有的数据库设置。"

#~ msgid "Watermark position"
#~ msgstr "水印位置"

#~ msgid "Watermark alignment"
#~ msgstr "水印对齐方式"

#~ msgid "Choose the position of watermark image."
#~ msgstr "选择水印在图片上的位置"

#~ msgid "Watermark offset"
#~ msgstr "水印偏移"

#~ msgid "x:"
#~ msgstr "x:"

#~ msgid "px"
#~ msgstr "像素"

#~ msgid "y:"
#~ msgstr "y:"

#~ msgid "Watermark image"
#~ msgstr "水印图像"

#~ msgid ""
#~ "Configure your watermark image. Allowed file formats are: JPEG, PNG, GIF."
#~ msgstr "配置你的水印图像。可以接受的文件格式为JPEG，PNG，GIF等。"

#~ msgid "Select image"
#~ msgstr "选择图像"

#~ msgid "Turn off image"
#~ msgstr "关闭图像"

#~ msgid ""
#~ "You have to save changes after the selection or removal of the image."
#~ msgstr "您必须选择或清除图像后保存更改。"

#~ msgid "Watermark preview"
#~ msgstr "水印预览"

#~ msgid "Watermark size"
#~ msgstr "水印大小"

#~ msgid "original"
#~ msgstr "原始"

#~ msgid "custom"
#~ msgstr "自定义"

#~ msgid "scaled"
#~ msgstr "缩放"

#~ msgid "Select method of aplying watermark size."
#~ msgstr "选择用于确定水印大小的方法。"

#~ msgid "Watermark custom size"
#~ msgstr "水印自定义尺寸"

#~ msgid ""
#~ "Those dimensions will be used if \"custom\" method is selected above."
#~ msgstr "如果上面选择 \"自定义 \"方法，这些尺寸将被使用。"

#~ msgid "Scale of watermark in relation to image width"
#~ msgstr "水印相对于图像的宽度规模"

#~ msgid ""
#~ "This value will be used if \"scaled\" method if selected above. <br /"
#~ ">Enter a number ranging from 0 to 100. 100 makes width of watermark image "
#~ "equal to width of the image it is applied to."
#~ msgstr ""
#~ "如果选择上面\"缩放\"方法，这个值将被使用。 <br />输入一个数字范围从0到"
#~ "100。如果为100使得宽度的水印图像等于宽度将它应用到图像的，即宽度为100%。"

#~ msgid "Watermark transparency / opacity"
#~ msgstr "水印透明/不透明"

#~ msgid ""
#~ "Enter a number ranging from 0 to 100. 0 makes watermark image completely "
#~ "transparent, 100 shows it as is."
#~ msgstr ""
#~ "输入一个数字范围：从0到100。0使得水印图像完全透明，100表示保持原样。"

#~ msgid "Image quality"
#~ msgstr "图像质量"

#~ msgid "Set output image quality."
#~ msgstr "设置输出的图像质量。"

#~ msgid "Image format"
#~ msgstr "图像格式"

#~ msgid "baseline"
#~ msgstr "基线"

#~ msgid "progressive"
#~ msgstr "逐行"

#~ msgid "Select baseline or progressive image format."
#~ msgstr "选择图像格式。"

#~ msgid "Image protection"
#~ msgstr "图像保护"

#~ msgid "Disable right mouse click on images"
#~ msgstr "禁用鼠标右键点击图片"

#~ msgid "Prevent drag and drop"
#~ msgstr "防止拖放"

#~ msgid "Enable image protection for logged-in users also"
#~ msgstr "对登录用户也启用图像保护"

#~ msgid "Save Changes"
#~ msgstr "保存更改"

#~ msgid "Reset to defaults"
#~ msgstr "重置为默认值"

#~ msgid ""
#~ "Check image sizes on which watermark should appear. <b>Notice:</b> "
#~ "checking full size is not recommened as it's the original image."
#~ msgstr ""
#~ "Zaznacz wielkości obazków dla których będzie dodany znak wodny. <b>Uwaga:"
#~ "</b> zaznaczenie pełnej wielkości nie jest rekomendowane, ponieważ jest "
#~ "to oryginał obrazka."

#, fuzzy
#~ msgid "Enable or disable watermark for uploaded images on frontend."
#~ msgstr "Włącz lub wyłącz dodawanie znaku wodnego do wgrywanych obrazków."

#~ msgid "Check image sizes on which watermark should appear."
#~ msgstr "Zaznacz wielkości obrazków dla których ma być dodawany znak wodny."

#~ msgid "Width"
#~ msgstr "Szerokość"

#~ msgid "Watermark Preview"
#~ msgstr "Podgląd obrazka"

#~ msgid "WordPress Watermark"
#~ msgstr "Znak wodny"

#~ msgid "Options updated."
#~ msgstr "Ustawienia zostały zaktualizowane"

#~ msgid "Watermark image URL"
#~ msgstr "Ścieżka do obrazka"

#~ msgid "Upload Image"
#~ msgstr "Wgraj obrazek"

#~ msgid ""
#~ "Enter an URL, upload an image or select image from media library.<br /"
#~ "><b>Important:</b> You must select a <b>file URL</b> while inserting "
#~ "image."
#~ msgstr ""
#~ "Podaj adres URL, wgraj obrazek lub wybierz obrazek z biblioteki mediów."
#~ "<br /><b>Ważne:</b> Dodając obrazek musisz zaznaczyć <b>Adres URL pliku</"
#~ "b>."
